Black Mirror: Bandersnatch 討論區

Black Mirror: Bandersnatch | Official Trailer [HD] | Netflix

《黑鏡：潘達斯奈基》1984 年，一位年輕的程式設計師將一部情節複雜的奇幻小說改編成電玩，也因此開始質疑現實，眼前的挑戰使他心力交瘁。

呢部係互動式電影，可以自行選擇故事的支線走向，有主要5個唔同結局。

屌啦星我真係睇到火都黎

打破第四面牆好夾今次互動劇情
但可惜故事唔知做乜尻

我睇左幾個結局

1. 主角死
2. 主角殺左老豆比人捉
3. 重新開發隻Game

應該係有good ending, 不過出左近主角死左果個結局之後就唔比我再番轉頭揀其他支線

我最想知入電話果道如果入岩左之後會點，因為我亂入電話😂

打去屌9佢，因為殺左老豆入左青山，隻game 未完成但公司都照，不過反應麻麻

有無人玩分屍 之後完成左隻game

btw 重整隻game點先開到？